(已有不反對通知書)香港人權民主法案集氣大會，日期:10月14日

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00

已有不反對通知書

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

#1014USA
#FreedomHK
#五大訴求缺一不可
#FreeHongKong
#HumanRights
#StandwithHK

.

posh

推

pish

pish
唔好再理班死mk啦
難得有不反對要用盡佢呀屌

Push

得枝港英旗 做唔做旗手好

push

推行動post一定要出

721 811 831 新屋嶺 10.1

7點遮打